外國鬼佬深圳華強北DIY改裝Apple機

呢條鬼佬真係好癲

然後發現原來華強北好多猛人已經做緊類似改裝

點解個鬼佬可以自己diy整到3.5mm耳機窿，但apple做唔到？

唔係佢做唔到 係apple唔想整
其實整changing同耳機位成本係高過3.5mm耳機位(以我所知)
但取消3.5mm可以令apple profit增加之外可以同時增加部機既防水性(更少空位可以入水)
仲有可以整闊個喇叭同收音咪，令整部機放出嚟嘅聲音更加好同埋收音更加準確

利申: 非打手，純粹理性討論

就算6s 咁有3.5mm 插頭
都用到lightning 插頭d 耳機
應該無乜技術難度？

但係apple依家係Tim Cook嘛 人地marking世家要賺錢嘛

好頸

其實IOS 10以上有lightning 頭既機就支援 lightning 耳機 Apple 冇咩俾過extra錢去做整合，真係就咁cut左個3.5mm

痴撚線
睇到好勵志

憎支那還憎 去下華強的確多媒多野睇

我早掛睇完佢 都砌左部紅色iphone6
加左 logo 燈同speaker 燈

追開佢

有追開，
愈新ge iphone佢應該愈少diy可能
佢改裝都係舊iphone
之前去義鳥，都發覺幾特別

On99, 人地apple唔要3.5就係要推動世界向前, 你條傻鳩鬼佬就死去支那擁抱舊技術, 仲要做到DIY好有創意咁 根本係阻礙世界進步

組裝機係一個興趣. 砌好咗好有成功感,
感覺華強 冇香港咁多黑店. 香港維修電話果班. 重衰過大陸.
呢幾年 , 壞電話上大陸整 重好過香港比人換零件, 重有如果冇零件, 會外判比大陸整.

香港d鋪都係拎上大陸整 再食你差價

你咪on9 啦
先達等緊你個傻仔上去
放低部機比佢整。收你 $700 再寄上大陸整，
過幾日去攞機。唔該晒

之後發覺陀螺儀有問題。
又要報警 之後開post 唱衰佢。
topic 係 [千祈唔好比人部電話]

難度高唔高?我都想砌，當砌模型咁

HONG KONG, CHINA